屌你老母美斯 幾千人俾你搞到餓死啦

據《馬卡報》報導，美斯此次參加的公益項目內容是：在俄羅斯世界盃上，美斯每入一球，就會為拉丁美洲與加勒比海地區的兒童捐贈1萬份學校午餐。

村口部電視應畀小朋友打爆咗

我份午餐呢？